香港人畀啲骨氣唔好食麥當勞啦

[突發］「麥炸雞」變麥當勞10號餐 今起優惠價$35登場

見到呢個post啲人越叫唔好食就越去食

支那雞不了

應該係褔喜肉

戒了。
Cp雞已成脆香雞代替品。

廿幾蚊食得飽有咩選擇？
有錢你估我好想食m記？

罷食！唔撚好食。

前線手足都食

有人會答你燒味飯

唔食m記你請我去四季啊
你都on撚9嘅

71ok，先紅後藍係重點

買完坐喺街邊食？

唔係到死人冧樓嘅地步都唔好食

長遠健康都唔好啦

搵人堵塞m記
我地咪唔食囉

窮到得返三位數仲要無工返 食空氣飽
我有錢都想去黃店
但係黃店30蚊內除咗嘢飲之外我搵唔到

唐記

部部電視機都長開播住ＴＶＢ既茶餐廳

VS

前錢手足黃既麥當勞

下 唔食m記點展現民主自由？

加藤屋

老實講，黃店好多都好貴。。。

前幾日食咗三碟意粉，三杯咖啡咁就四舊水

都有好多好平

冇錢什麼都不是

不如你叫大家食光蘇餅啦

樓上都講過，都要有個地方食架，大熱天時坐喺公園餵住蚊食？

同窮人講骨氣
唒鳩氣啦

窮到咁仲出街食?
方包又好公仔麵都好啦
真係咁窮嘅人根本唔會食M記

可能返工時間無選擇呢

影佢地大頭放上黎啦

返工時間買定麵包唔得?
同埋係佢自己話自己無工返

講呢啲
唔清袋叫乜支持

已經好耐無食

一直都覺得唔好食

加個德國製氣炸鍋

M記冇部部電視機都長開播住ＴＶＢ = 黃店

不了 幾年無幫襯

窮

失業冇積蓄 想gchi 都gchi 唔到

推

CP雞翼係正大集團，泰國首富華人，好奶共。唔好買。

已經好耐無食，以前樓下有間，但屋企人唔俾我去，因為有童黨。我記得啲童黨將麥記啲餐盤掉入垃圾筒，細個好驚

證明連登唔係咁多人睇
上年講到依家唔好食
但仲勁撚多人 排長龍
除非連仔身體最誠實

連登仔唔食m記會死

唔係罷咁簡單，而係覺得啲食物好奇怪，又唔健康

5蚊個菠蘿包，廿蚊可以食4至5個，唔好話冇選擇啦好冇

邊個飲東江水邊個就係鬼

冇食成年3x蚊大把選擇

又要苦行，不了

想去台灣食
利申 冇食幾年

深水埗
任你點車仔麵下午茶包凍飲，30蚊免找

原來咁撚多人唔食m記就會無其它替代品咁抵你地窮啦區區都大把黃店，真係窮既咪無表立場果d囉，再唔係咪自己煮囉m記一個餐都唔夠飽啦
咁大個人唔識explore下有咩食就屌人，垃撚圾到，繼續食福喜肉囉

佢只可以食jolibee

不過就算你出去食黃店係有＄20-30嘅 最多都係腸仔 蛋 午餐肉（大學頹飯）

同睇TvB一樣
連登仔日日睇

好耐㗎啦,仲係美資嗰陣都係用大陸雞.

去開黃店食二手飯

廿蚊買個大麥包食撚死你都得

唔食好easy n年無食

戒咗半年有多
其實唔係一件難事
可能本身唔多鍾意食油炸嘢

收皮啦死臭閪唔撚着衫落個booking就大撚晒架冚家產

我對腳點都長過你啦冚家剷

你試吓再亂來一個殺你全家

咁我寧願食唐記饅頭都係五蚊個
菠蘿包點樣一次食四五個

食碗雲吞麵ok？

識得好多人自稱黃 會share新聞話好憤怒
然後餐餐美心M記
唔想鬥佢哋黃 但真係好嘔心囉

班友傻架 福喜肉果陣根本未有麥炸雞呢個item 依家都無用啦 用左麥炸雞好難會咁好食

正常人梗係ok啦，但m記撚幫自己搵藉口就點會搵到理由去食既

雲吞面一星期食一次就得 日日食會厭

其中一樣姐，麵飯包燒味，大把選擇

好撚耐冇食～
本身一食完身體就好唔舒服，好油膩咁
過口癮既食mos burger好過
（搭單問下five guys食唔食得？）

食得

果次食完個蝦堡
柯到仆街

Push

笑死你講嘢都幾九唔搭八喎
講戒麥當勞又關死全家咩事

鳳嗚石磨腸粉

買完入m記食

好耐無食⋯⋯

有幾次好想食，但都忍住左

相比起喺監獄，同不在人世既手足，算得係咩⋯⋯

不了 全部同我罷食

仲有其他野好食過麥記

都話唔係全部黃 同埋好似中環金鐘個啲有咩選擇先

M記啲嘢都食得飽？你個胃塞撚咗石頭？

仲有人負評就知 港豬係無得救的

講到金拱門天上有地下無噤

其實仲有乜撚可以食

一方面 對衣食住行 挑剔斗黃

另一方面 放生TVB一台獨大

如果無選擇就暫時食番cp先，始終係先紅後藍

中資,不了

間野份量少到 食2碟都未夠飽

邊個仲飲東江水，用政府水沖涼，用中電港燈邊個就係鬼
支持繼續鬥黃，邊個食m記就影佢大頭批鬥

你咪柒飲東江水囉，咁有骨氣
on撚鳩， 平時支持下黃店咪算， 搞呢樣搞果樣，擾民政策

唔食m記有幾難你話黨鐵罷唔到我都明d

無食好耐，轉食吉野家👍

我無食啊

連登仔話要苦行的，不了

唔食 M 記簡單過唔飲水唔用電好多喎，上面啲人咩事？

戒撚咗半年，食 Jolibee / MOS Burger / 嘉寶，漢堡包又唔係話好健康點解要成日食

仲有點解咁多人坐港鐵
著Nike vans addidas 用 iPhone Facebook ？
成日批鬥人 但上面既就唔批鬥

而家喺連登屌人食M記會比人鬧㗎

利申: 由上年開始都冇食過

m記係連登仔生存必須品黎，唔食m記會死人架

上面已經有人完美示範，叫人lunch無錢食黃店就買麵包食

不嬲唔食

所以咪話你離地囉
lunch廿幾蚊想有個地方堂食，黃店做唔做到啊
有錢邊個想食m記，體會下人感受啦一味鬥黃

仲搭黨鐵既都係五毛

識d野 仲用iPhone 既都係

排隊師排完阻住哂唔買

成年冇食過M記

有時覺得d黃絲同d環保撚一樣咁撚柒麻煩

平嘅垃圾燒味檔當多數藍

行中國建築起嘅天橋算唔算無骨氣？

成日話冇錢班人係咪餐餐食？

連登仔d骨氣用錢就買得

好多5毛

理論上係，但你試過窮到褲袋得廿皮未？

我本身無食，但唔會屌人食

一堆前線生存都成問題，成班撚樣想逼撚死人，m記都唔撚俾食，係咪淨係可以食杯麵乾哽麵包啊屌老母
好啦自己煮，仆你個街你去邊度買料啊，李嘉誠百佳唔夠黃啊仆街你食麵包啦
而家代前線手足問埋麵包又要咩牌子啊你班撚屌黃到金既黃絲

你點影的

買定幾罐不同口味嘅罐頭或者即食餸菜用微波爐叮熱+自己用電飯煲煲兩碗白飯 or 煮麵。lunch出去食可以去篤魚蛋or茶餐廳頹飯

係我仲未識煮飯又冇錢嘅時候我係咁過。

係咪你肥得滯咋

其實根本就大部分人覺得係好食，同埋性價比高。
但都要儘量忍口，講真。

其實大大方方認左佢咪算。
你廿蚊買面包食個好味程度根本唔可能追到M記。
但呢個係意志力的問題

廿皮罐頭都買唔到啲咩食啦，自己煮都唔一定平過食m 記

點解咁多post講麥當勞
究竟請左幾多打手

重點係: 我要食漢堡包呀!
你畀個燒味飯我做乜?

你都傻傻地
26蚊有包有肉有薯條有野飲
我真係諗唔到有野取代到

搞得黎我平平地26蚊食撚完一餐啦

黃色經濟圈並唔係為左慳錢

乜撚叫無選擇 依家呢樣必需品黎？

其實我無食呢兩樣，但可能有人忍唔住

岩 所以根本唔洗理

麥炸雞好好食咩? 果個價位真係比JOLIBEE炸雞屌打。

咁冇上過前線嗰班黃絲食又點解釋

有，ok71

講咗，先紅後藍

正解
夠惡屌翻佢轉頭都得

爹親娘親不及m記親

到時集中營大把免費飯食
M記撚天堂

冇食過
劣食

唔係個個月入50k咩？

連登仔係都要搵藉口將自己戒唔到M記合理化

真係窮點解唔係自己煮飯帶
利申 外國讀書為左慳錢一係杯麵一係自己煮
一餐under $20
貪方便唔好講到自己受生活所逼

無上過前線就唔俾窮？🤔

人哋講明係一堆前線喎
我都係對題啫

你先紅後藍意思係咩先？我反而覺得m記稍為好過cp 始終cp老細同支共有直接關係，喺支共體制入面喎

佢請我都唔食喇中資

都係我黎講到尾就係唔好用自己標準套落人度
你覺得飲東江水無問題，人地覺得有wo，咁又應該用邊個套標準
鬥黃無用的

但係我始終覺得 你冇特別理由食都要照食真係over咗
我都認同鬥黃冇用 但係有啲行為連黃都稱唔上

好 唔食

申請良心飯券食黃店啦ching

人地低調食，唔係擺哂上ig曬就由人啦
要做既係做好自己
好似裝修黨鐵係應該，但你唔會去打柒撘黨鐵既人架嘛

2013年講到今年都末撚得， 藉口就多多， 算撚數啦

我見到有人po ig我就會屌7佢
但係都認同唔會影相嘅
唔使批鬥 但係太高調嘅話唔屌唔得 至少都勸喻一下

連登仔買外國水未
唔好用大陸水

兒登仔：食中資野 人地食 啲人屌=屌嗰班批鬥鬥黃
屌佢地老尾 上面話嗰堆飲東江水 用i瘋 著nike/vans唔好話自己喺黃 大佬啊 咪咁離地啦
飲東江水我有得揀 對鞋本身未發生前買左著緊 唔通掉曬佢？iphone又喺 唔通我即刻換機？
相反 老麥喺必然一定要食 喺大家冇得揀情況下一定要食定買左現金劵局住要用？
望到樓上留言笑左 幾時到食中資野被批鬥叫鬥黃 老麥邊撚忽黃？ 叫啲人咪幫襯中資叫鬥黃？
兒登：好嬲好嬲 轉個撚頭繼續食m記抗爭

自己煮啦
照呢個食譜刪刪減減煮一餐20蚊都唔駛
想過口癮就自己沖嘢飲
啲茶包十幾蚊一盒都可以飲廿幾次啦

無錢就另計啦
嗰班無經濟負擔話罷唔到M記嘅人
只可以話佢地係自制能力極低嘅廢渣
我諗唔到其他原因

Agger 有班人成日拎鬥黃做檔箭牌

唔食M記咁少事都做唔到，做大事更加唔會成功

問題就係 光復香港 呢樣野值唔值得你犧牲去食M記
而去食其他野/生活上麻煩少少自己整/食少餐？
好明顯大部份人答案係 唔值得
但又無理由同其他人咁講 原來我個堅持連M記呢個門檻都過唔到
所以唯有解釋因為窮無得選擇
不過M記唔係一樣必需品

Woohoo幾驚見唔到你

慣撚左喇
佢地好撚多藉口食m記架
又話窮又話方便
總之就食得喇
黃色經濟圈is a joke

唔好罷藍罷紅
唔好搞黃色經濟圈

麥當勞係中信，即係共產黨做大股東。幫襯金拱門即係畀錢支共打壓我哋

窮你老母臭閪咩
窮唔識返屋企煮？
一定要出街食？
Btw呢排銀聯2維碼食m記滿30蚊減十蚊
手足咁窮記住用呀！
Btw政府派1皮野 用za bank收多一千呀
記得download za bank ah

窮係大撚曬架

窮呀

冇屋企？

哦，乜佢交左CCTV啦?

兒登仔咁勁咪落街屌柒d人食m記囉自己落街睇下幾多香港人仲排隊食緊m記元氣 成日係同溫層冇用嫁

我日日自己煮，759 買包刀削麵買包脆皮腸買支芝麻醬，煮足 7 餐撈麵都唔使一舊水，朝早早啲起身煮定拎保溫壺攞番公司食，無藉口無得叮無堂食啦？7 餐 M 記都成百五啦。

明明窮之下仲有其他嘢揀，拎鬥黃做擋箭牌，依家係叫啲人唔好食中資啊。

窮到無地方住做麥難民所以煮唔到要日日食麥當勞，咁我一定會予以體諒囉

好耐冇食M記，廿幾蚊唔係食到個早餐ja咩？

咩時段廿幾蚊食得飽? 廿幾蚊係M記食到咩

Yes我又窮又讀唔成書，打算轉頭去考警察了，大家手足唔好屌我，最後下次見到你地打細力啲

我毅進畢業又想有兩萬幾蚊人工，見完你咁講我可以安心去考警察了🤣🤣相信各位手足會體諒我呢啲又窮又讀成書嘅人，唔好鬥黃！😜

支持
屌人食m記都可以話係鬥黃
屌人做狗都係鬥黃
千其咪撚屌
食藍店 做黑警都可以係黃絲！

咁我落到去點知邊d係黃絲
佢藍絲食m記我屌佢做乜

唔該罷食M記啦 日日都見到M記排晒隊 比啲骨氣好冇

大快活

同叫人嘔好搭黨鐵一撚樣
日日都咁多人
骨氣wo
自己都做唔到就唔好要求人做

苦行 拉

日日路過都見爆滿
仲要好多後生仔
宜家仲個個都去食蝦堡

真，m記先做到
前線手足，上完前線想食野
食個m記都比你地屌

咁前線想食M記冇人阻到佢嫁，同埋邊句屌緊前線呢？咪咁玻璃心啦大佬

麥當勞

好多手足冇錢 唔係餐餐可以黃店
M記真係最後先制裁會好D

有ok同71，麥當勞中資係要優先制裁